葵涌兩女子墮樓 一死一傷

中午12時，葵涌大隴街153號怡勝花園，有兩名女子由高處墮下。警方稱，一人當場不治，另一人送到仁濟醫院搶救。現正了解二人的身份及關係。

...........點解要咁做

屌

死解決唔到問題

又係班狗迫人跳樓

約埋一齊自殺？

講好咗一齊行落去㗎嘛

返嚟啊

件事去到今時今刻都唔知係咪自己跳

未必關呢次運動事既....

咩事？

屌你老母 唔關運動事就可以有人死？

求下大家唔好再係咁一個都不能少
個心好撚痛阿

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

入班狗數我地勝選大

幾歲先
如果40歲以上,就未必係為革命而死

做乜咁撚多跳樓?
被跳樓?

其實係唔係被墮樓?
班黑警無野做唔出

香港跳樓案件係冠絕全球

有冇石硤尾手足消息

大家唔好放棄

屌乜撚呀 宜家件事係點都未清楚 但好多巴打就好主觀覺得係關呢次運動事 我只係想佢地唔好咁快就話係呢次運動而造成 你睇清楚我邊到有話叫人死呀

屌 兩個月 d意外少到無論 831後
d意外 多到 咩種類都有……

7/9機場更新 求求大家

點解唔可以? 如果跳果2個係深藍屍/POPO我即刻開香檳

樓豬

係咪目擊者俾港共逼死

可能係831班手捉比狗揸春袋唔死搞佢家人

希望唔係手足or中立

真

純粹補充返..
其實以前每日都唔少人跳樓..
朝早打開蘋果突發 好多時都係跳樓洗版

不過呢排多左人跳樓都唔意外

唔好再跳啦 求下你地

冷處理呀！

求下你地
要我裸跑又好食屎都可以 唔好再有下一個

各位手足呢到需要你一個承諾

【白宮網終於郁返】

快啲簽咗呢個先。

老豆老母傾唔掂數

一日咁多單...

特區政府
淋病

中年女子當場不治
她身旁年逾70歲的老婦，重創昏迷，
被送到仁濟醫院搶救，其後也告不治。

From蘋果

RIP

😹

屌你老母又被自殺

成家一個不留